早上6點鐘 入黎思考下人生

一人一個自己既人生價值觀(覺得咩係最重要)

本來我都想講下自己既價值觀
但淨係諗「對與錯」，思緒已經好混亂
有時我而家諗既「對」，係將來可能係「錯」
所以，冷靜後，我覺得自己既價值觀
就係係有盡既時間，去領悟無盡既學識、道理，
當自己係一個永遠有不足既學生。

價值觀往往受權貴 受前人/長輩影響
可以自己活出自己價值觀又幾人?

永遠年輕

無論你價值觀係咩，結果都係得一個，你覺得啱又好，錯又好，都改變唔到件事

我信宿命論

我同意你話對與錯係會變，因為價值觀係社會俾人嘅mould

你之後又話想重新做個學生，即係想學其他人對世界嘅睇法，前後有矛盾

我認為你要擺脱社會法則，只有一個就係建立自己一套睇法

訓唔著

起身食早餐

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB 系對定錯

要擺脱社會法則，你要先理解點解會有呢D約束嘅出現，從而建立自己嘅想法

認真討論又唔覆

我信新世界將來臨，舊世界好快就會刪除

如果想係新世界生存，就唔好將是非倒轉

想live想meet想eat? 唔人唔好咁bitch Yo

做

孰是孰非?